留名等睇黑人用家投訴開唔到face id

其實部機只係為左玩鳩黑人

樓主真係無改錯名